［突發］bu隔離老解軍營 老解舉槍上膛嚇學生

[科大振翅即時] 22:16 #九龍塘
「後果自負」

浸會大學旁，解放軍九龍東軍營有解放軍以槍械指嚇於聯合道聚集的示威者。

從片段可聽見該名解放軍將槍械上膛。
———————————————
追蹤Facebook,Instagram
@hkustsu.eb
掌握最新校政時事資訊

美軍黎得未

煲撚大佢啦屌 啲文宣手足去晒邊

趕撚走全部駐港解放軍係重中之重

屌你老母臭閪啦摺被軍，手上有枝槍就也文也武

擺上tweeter

根本香港警察仲好打過解放軍

咁未必 popo咁撚廢 冇裝果時打輸比學生

推爆佢

「別動別動」之後講咩？
唔撚識聽蝗蟲話
有冇ching 翻譯

推

唔好去啦
打死無仇報
返bu抖抖
唔知班狗幾時殺到

1/20

2/20

u.s army come and follow me

睇唔到片 有冇backup

蝗語 聽唔撚明

3/20

4/20

5/10

Push

走，別過來

咁佢打就會有裝㗎啦⋯⋯

其實我都覺得佢哋唔會輸⋯⋯解放軍都冇打過仗

求推reddit

講乜柒

老實講，冇必要挑引軍人。因為佢哋唔同警察，唔受刑法/民法管，裝備各樣更加唔洗講。當然隔住馬路用言語挑引就冇問題，企太近就唔好啦

班撚樣係澳門執垃圾都執到虛脫

X2 邊度鄉下話

唔好撩佢地

傻閪老解
快撚啲開啦淆底狗
我在場一撚定屌你老母屌撚到你唔敢開啊

佢哋得罪人，唔驚俾人半夜掉個老鼠籠入去？

果度地方大，又咁多草叢可四圍跑，鼠患就麻煩了

屌痴撚線

依家連強國學生都著草
我覺得班老解其實係驚多過想打

邊夠膽開槍
如果共產黨落左order
你行幾遠佢都照射啦

唔好撩佢哋take啲無謂risk

引黎冇用

唔好輕敵

如果真係出老解你肯定美軍一定黎？

咁都有得吹奏

冇上匣嘅 嚇鬼咩

解放軍無裝都可能輸 落得黎香港都係少爺兵 屋企都係官/軍二代

S

D

We

咪引 冇意思

開咗都冇仇報

你講緊一支軍隊會驚？

唔係咁計， 警察前線都會失控喇 你點知共產黨到時會唔會死攬佢 又屈學生衝軍營

支持佢地打返場友誼波

唔一定， 佢哋開槍冇咩後果 開咗死咗人 都未必要負責任 話我哋沖先

夜了，阻住人摺被係唔岩既

希望只係空槍上陣 上空膛 嚇下你班學生
屌你老尾幾時出老解 男人老狗上空膛 打空炮

冇雜種order佢開槍
隨時冇命

唔洗嘈 兩邊都係垃圾

我唔係咁睇，呢個時勢，中共一定死攬到底。

啱，我地見到走水貨，執垃圾嗰啲好多少爺兵嚟，即係屋企有門路當兵
我見過廣州班北佬解放軍，嗰啲係惡好多，同好明顯久經操練

Agree

有手足誤中佢地

Up乜春

痴線一早講左唔好搞軍人，開槍打你都冇得講，軍營有邊個國家示威者會搞？佢開槍有一百個理由，仲有就係唔好咁傻諗住佢地唔會開槍，要搞除非你諗住全面開戰

冇order開槍係挑戰共產黨
點保？

開栰打雜種點算

呢個要推！！

....學生十幾個打一個 點打呀

老解唔同黑警啊
拎正牌打撚死你

五毛吹大老解

根本垃圾黎

垃撚圾

軍營真係唔好搞
冇一個軍營比人搞會唔還拖

同埋佢唔跟香港法律
仲衰過popo

依個時勢仲有所謂既紀律，笑撚死人

留言話：用強光燈照他們

不如諗下有無計仔
利用老解對付班死黑警好過啦

摺被攻擊！

出門前入去rt + like + reply
入 /task

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply

其實不嬲都會
以前咪有單個醉酒佬入去鬧啲老解
老解一樣係上膛大叫別過來

好似都幾單試過, 唔會開槍得個叫字
不過照煲唔理

喇，佢射出黎同你衝入去比人射係兩回事

天真過天真嬌

有網又草叢
動物園咁款

就算真係出老解，美軍都一定唔會嚟，我同你賭幾多錢都得，最多只會道德譴責+經濟制裁

正解

垃圾都可以做警察，香港 mola mola

俾我企向到
有本事射我
敢開一槍咩
到時中共倒
中國人解放
解放軍哈哈
唔知覺得勁
知笑能死人

美軍出得會唔會三戰前夕?